{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037379",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59250&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제채움펜션"
    },
    "text": "ペンションは自然景観に位置し、目の前には美しい渓谷が広がっています。ペンションは、周辺に彌矢嶺渓谷が位置しており、車で4分で行くことができ、我也津海水浴場まで約30分、雪岳ウォーターピアまで約23分かかります。ペンションでは無料Wi-Fiが提供され、送迎サービスはできません。ペンション内にはカフェと黄太刀魚販売場があり、利用可否は現場の状況によって異なる場合があります。バーベキュー施設は炭とグリルが提供され、2人基準価格は現地でお支払いいただきます。最大人数を超えた場合の入室は不可能であり、保護者同伴のない未成年者の利用は制限されます。 また、客室内ではペットの入室は不可であり、火災による責任は利用者にありますので、火災危険物質の使用は禁止されます。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により上記の情報が変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは自然景観に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には彌矢嶺渓谷、我也津海水浴場、雪岳ウォーターピアがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "ペンションでは送迎サービスは提供されません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはカフェと黄太刀魚販売場があります。ただし、利用可否は現場の状況によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "ペンションにはバーベキュー施設があり、炭とグリルが提供されます。2人基準価格は現地でお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合の入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は制限されますか？",
            "answer": "保護者同伴のない未成年者の利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室内に入室できますか？",
            "answer": "ペットの入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により上記の情報が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 281,
        "QA": 409
    }
}